講得出快閃好不智,個班人如果是同路人根本就是當勇武是condom

其實連登本身是好沒人性嘅
只不過因時際遇部分人覺醒左，
但是個班話留低對恃增加克警成本，
拖到班狗嚟先好走
但是增加緊寶貴勇武嘅前途同埋生命
南運路警增多 示威者漸後退
王婆婆舉旗守第一排

所以你地今次快閃好成功！！！

但是想講留守tst是on9左

南運路警增多 示威者漸後退
王婆婆舉旗守第一排
唔關事

push

𧫴記！𧫴記！𧫴記！
兄弟爬山，各自努力
目標一致，槍口對外

不談判 不犧牲 不分化
不割蓆 不篤灰 不譴責

五大訴求 缺一不可

可提出意見 不可指責
大家齊上齊落 繼續堅持
一定要贏